連登有冇edm撚?(2)

終於去到第2個po 大家繼續討論edm
btw估唔到連登都幾多edm撚

留名
po 1 link後補

留名

po1
連登有冇edm撚?

留名啊

thank you巴打

外國個啲Dj（zedd,vinal,r3hab之類）我近年開始聽，聽聽下我感覺越來越pop始終依類易入口同多人聽🤔四年幾前我自已本身聽開日本啲hardcore依家都轉咗啲歐洲hardstyle clone 同DBSTF 都好正

lm

係到推多次Digital Imported

有冇巴打有張edm家族圖
即係有哂edm種類，之前上網見過搵唔番

星期五又有新歌聽

wiki應該有 見過 不過依加越分越多 有好多都冇

The Sam Willows - Keep Me Jealous

coone - Faye

Hardwell 新歌出左

Axwell /\ Ingrosso 終於出ep啦
Axwell講出碟差唔多講左十年啦

麻麻地 無咗自己style咁

覺得個drop 好似好熟咁，不過還可以啦

J住先啦 佢谷哂啲好野係新碟

high唔起

入左nunark ns6 喺megabox睇住ns7比人買走左

點解我覺得近期marshmello d歌好似退步左

（頭盔）個人意見：
唔係話日本唔好，但係好多比日本搞過嘅EDM Genre 尤其係 J-core, J-Hardstyle, 真係聽到屌曬鬼 （我唔否認日本係有 producer 做到 authentic 嘅）
好聽啲就有創意，難聽啲就唔尊重個 Genre
好多時候話創意係要 break the rule，但係好多 J-core 同 J-Hardstyle 聽落會覺得個 producer 連條 rule 係乜都唔知

（利申：Hard Dance撚，一路都覺得J-core唔入流）

事實 開始商業化 出show太多 冇時間去作高汁歌

agger 好彩slushii仲keep到水準

illenium d remixes好高質

Slushii未紅到咁誇張
遲啲先知keep唔keep到

so long 好正

有冇巴絲買左 rtu

$680

有冇人有啲本地edm 介紹下 啱啱留意到有個叫 EZBOX 唔錯

Alan walker 新歌大家點睇
個人覺得正正常常冇乜野

平庸之作

好普通 冇乜特別

agger

前幾日去左聽blasterjaxx
好撚正

下個月聽bassjackers
下個禮拜如果頂到返工可能聽埋Firebeatz

3組人入面bassjackers最正

識貨
Bassjackers係邊到聽

有冇人去6月2 啤酒節果個 聽講有舞台

唔係不嬲都有stage架咩

There for you

大家點睇Martin新歌

正啊

明顯仲未技窮

係咪得我一個期望有啲大

我

我都係 /quote]

幾時先有back in time同waiting for tomorrow

下個月廣州啊
下個月有埋don Diablo
不過打future house 我諗緊去唔去

Future house

見到Alan Walker同Martin仔新排都出新歌 但每次都期望過大
Alan首Tired感覺好pop商業化
Martin仔 我都係鍾意以前個啲Forbidden Voice
最近又聽返Zedd

而家等緊dada life個set

Knife party
Internet friends
Bonfire

有冇人聽dash berlin ? 佢首 silence in you heart 好正

Gold

有冇16/9 Road to ultra HK PGA嘅同伴

You blocked me on Facebook

and now you going to die get fucked up

有冇ching聽kshmr

過兩日有新歌

都係Secret正啲

最中意kahmr

佢嗰種風格嘅歌好正

Steel Yard London 直播緊呀喺fecebook
而家係 Don Diablo

垃圾歌 而家個個跟Trend整Future Bass MG 整埋曬呢度Pop Song 冇晒以前啲風格

Big room熱潮過左居然 Future Bass當道

我其實鍾意聽Future Bass但係我唔鍾意嗰個都跟風整 聽返San Holo Flume嗰啲已經夠 唔需要Hard Well MG嗰鳩個都整

早幾年好多高汁Big room聽

13-14啲big room係比較正常
點知比commercial做壞市

會唔會有師兄未聽過

無可能未聽過吧

係囉

Coone

比番呢個Martin我

呢首出個陣就係big room開始走下坡嘅時候

Big room15都收收地皮

Big room jeng ar

多謝 the chainsmoker 啦

屌

垃圾chainsmokers

Kshmr 新歌 Strange Lands

有冇巴打聽過Alison Wonderland?
覺得呢條女啲Trap好正仲正過Yellow Claw

有冇中意Trap既巴打？
發現好多DJ啲set都有RL Grime首Core

仲有得免費下載wav版㖭 多謝Kshmr

Me

Galantis - Full Concert 2017 R1 Big Weekend

台灣女Youtuber 都講Future Bass every song sounds the same

有d Future Bass 係特別d嘅

不過大部分都係

好有印度風 幾特別

有時都想聽返啲柔情中帶點激情 唔知有冇形容錯 為巴絲推薦一首 Jonas Blue - Mama ft. William Singe

印度風同曼後果part psytrance 好㚒

AW 正呀
RL Grime 既Waiting 同tell me

有冇手足有聽j fla 唱既cover?
佢會mix 埋d歌
好聽到日日loop

有無好聽嘅tropical house推介 除左kygo

Mike Perry

Felix Jaehn
Lost Frequencies
Robin Schulz
Charming Horses
Jonas Blue
仲有好多

成隻album都有聽

有

想問下咁多位巴絲用咩方法引frd入坑

The chainsmokers 不過睇係本身有冇興趣
想推朋友入Hardstyle坑好難
Hardcore更難

接受到dubstep 已經好難得

三四年前新手聽Dubstep skrillex入坑
跳級生

除咗trashsmokers之外係咪無了

我開左個gp大家交流下

Tropical House應該最易入手

trap nation都好易入手呀

希望trap熱潮過咗會到tropical house彈起

依家仲未算彈起左咩

未去到當道個level

自從聽完Coone同old Showtek 就從此愛上hardstyle 返唔到轉頭

Coone 真係番唔到轉頭

淨係識starfucker

Faye真係冇得頂

歌詞

多謝巴打推薦 真係好掂

得咁少View真係好無言 睇住POP SONG當道

Hardstyle 入坑介紹

KSHMR ft. Sidnie Tipton - Wildcard (Coone remix)

Dash Berlin ft. Do - Heaven (DJ Isaac remix)

推坑

有無人留意Dillon Francis呢個痴線佬

留名
上年有上ultra

佢d snapchat

佢個風格唔係太鍾意

我講香港嗰個姐

車

推薦一首比大家 唔知巴絲有冇留意佢
Nytrix- Love never died

聽skrillex入坑

dubstep黎講聽knife party都好正

you blocked me on facebook

Skrillex似Brostep多

有冇Dubstep撚 Excision同Zomboy

不用分那麼細 大家都是EDM

聽日去中環睇Florian Picasso
[

依隻FEEL 好正

Set me free首mv睇一次笑一次

A sky full of stars hardwell remix
Dont let me down hardwell and sephyx remix

嘩冇入嚟一排多咗咁多 hardstyle 知音好感動

香港真係好難搵到人鐘意聽 hardstyle/ hardcore
更加唔知邊度有得聽 live

btw, Defqon.1 2017 Anthem 正到暈

Lose my mind

Virtual Riot

Brennan Heart 呢首個Drop都好正

Seeb & Greg Holden - Boys In the Street

點睇We Are Your Friends同埋XOXO

Hardcore有冇人啱

各位巴絲早晨 送番首edm比大家

KSHMR - Wildcard

送番首硬野比大家

今日推薦一首特別啲既曲風
Jinco - Tokyo

有冇人黎緊會去electric love fest

Seeb啲vocal chop真係好正

Hardstyle

Don Diablo - Save A Little Love

Hardcore JJ
我聽開U.K happy hardcore

Keep到有貨比

ultra Singapore 依家live到steve angello 呀

Stonebank

Don Diablo: A quick message about today's events at ULTRA Singapore

Creamfields hong kong
15-16/12

Early Bird GA

約左囡去

香港第一次日孖day

有無巴打知更多details

有冇dubstep同好？

Axwell /\ Ingrosso - More Than You Know

推薦 zomboy 同 excision

spotify肯上架未

Marshmello Mask Off

聽日又要開始追EDC live

帶大家回味下一首歌 唔知各位巴絲知否

Hardwell 終於出左首舊年定唔知前年既 id

估唔到竟然係蔡依琳
正到癲擺明想開發亞洲市場 今年去齊澳門韓國singapore japan 香港都大機

Zedd @rtuhk

RTUTW有trashsmokers同zedd

正

終於有 Trap jj
我聽開 AW，RL Grime，Baauer， WSN
拋磚：

Btw 有冇人聽 Future Bass?
利申 聽開 Flume，Rustie

Sor 自膠

Future Bass周街都係
要filter 下先搵到好聽

聽開 Flux Pavilion，啲 bassline 好正

邊到有講

有無DEEP HOUSE 介紹阿，聽落好撚CHILL 阿

HARDWELL? HK 有阿

苦等新album 好多ID想係Spotify聽

Area21 聽日出新id 幾時到glad you came

好想what we need 係spotify有 真係好正
希望今年rtuhk 有hardwell份啦

應該有

睇個勢係好大機會
佢今年去齊亞洲 又出左隻we are one 搵jolin
雖然未必出現係rtutw 但佢11月都去arcadia
所以香港有福喇 佢控場真係 chur到

有機 如果真係有到時真係炸爆個場

Chur到你停唔到
佢啲mashup

老提最近個啲都ok嘅

仲有martin solveig

想問依到個幾秒既EDM叫咩 應該好出名但係我唔知叫咩

off topic 問下，點解會有人覺得火炭麗琪喺 trap？佢唔喺 hip hop 嚟架咩
我以為 trap 喺 RL Grime Baauer 個類

rtuhk真係有zedd？？

今日先經過先見呢個 post
第一次入黎同各位巴絲打聲招呼先
個人鍾意聽 Andy Blueman, Armin, Above & Beyond (仲有佢地個 OceanLab) , ATB, Seven Lions 多啲
以前係聽 Uplifting Trance 而入坑
EDM 真係聽幾耐幾多年都唔厭
送首 Andy Blueman - Sea Tides (Original Mix)

真係好鍾意 Andy Blueman, 可惜作品產量唔多

我覺得係垃圾

Fire more hours

自膠

Rtuhk 買general 定 premium 好
Miss 左early bird優惠好痛

見到有zedd即刻買左premium, 同early bird都係差幾百

出左lineup 啦？

其實真係大機會會係kygo Hardwell zedd

結果得zedd一個

咁就真係仲衰過上年
今年個台應該會大好多喇掛

屌今年去唔到

早幾日買左

去年尾creamfields

應該7月頭出啦

Alesso同tiesto都係打日本16號
Hardwell仲未公佈 14號Bali 假設佢打15號日本
咁16號

歌名係Five More Hours
Producer就係Deorro
佢嘅曲風主要Melbourne Bounce，近期都多咗少少Future Bass
不過就咁呢首歌嚟講比較重Progressive House味

巴打呢個結論係點得嚟
RTU有咁嘅陣容真係急尿都拎個水樽就地解決算數

巧貴

都話有HARDWELL, ZEDD

絲打 咁堅！！！！

完全係忍住尿都要跳 但溫馨提示睇hardwell真係要屙清 陣間失禁就

Sor你應該係巴打

參考ultra bali

Ching sick ball

有埋slushii仲正

新人lm

身邊冇edm 人
冇人陪去睇dj

自己去可能都係一種享受嚟

Zedd好撚廢啵 好悶

身邊都冇frd聽呢d野
Rtuhk自己去

唔驚啦 成場人同你一齊high, 我都係自己去

自己去+1

上次dragonland唔係都正皮咩

知唔知下年仲有冇？

今年賺到錢下年就有

我係美國聽過一次live 好悶 播下歌咁
Marshmello好撚正

唔敢
同rtu呢個價有d貴

利申買咗early bird

去得大型係差唔多價

Hardwell新歌make the world ours係炸彈
癲架

其實呢首hardwell認真麻麻，相比起之前嘅作品

今年黎講

有冇巴打星期四上深圳睇Slander？

今日睇完Martin Garrix, 幾正，係嫌佢個set太短

大家點睇12月嗰個？

買左但唔想去了

Creamfields 7/7 6pm 公布lineup

人地creamfields幾撚有誠意

兩個都去

應該係中環海濱搞？係就正 期待陣容

户外就得

佢話係香港史上最大型
一係中環一係西九

INDOOR

屌 即係亞博啦

Unbeatable DJ 陣容

好似會有kshmr

好似好把炮咁

想聽Yellow Clew Lv Edc 2017 Loop左成個星期

有4個大牌DJ已經好好

RTU唔係都有3個咩

最少有兩個既我諗 搭個kygo 已經好好

兩日應該點都有4個大粒嘅

去唔撚到 屌唔想去rtu

計埋Kygo咪3個囉

stay

對比台灣 香港呢個真係正

正到

希望多d人去 等之後香港多d大fest

我只係想講機已屈
Yeah估岩左haha

比起台灣真係正好多 仲好過上年

RTU lineup仲有無機加埋Martin Garrix

巴打上年miss左？ 嚟緊creamfields可能有呢

Creamfields 有 kshmr Alesso afrojack Armin Martin w&w David 當中既幾個已經好好

想多d唔同genre

都好

好有機 佢之前好似有提過下
Btw聽日有lineup

期待啊

PGA路過
上年排隊排到仆街

香港多bass house fans ?

佢都比左三個主流你 其他應該是旦搵

好期待聽日個陣容
同埋希望今年個台大多幾倍

但台灣有the chainsmokers

屌 我個Fd甩左我飛機 而家多左張Vip Zone飛去RTU hk

唔係睇名既咩

有無人組團去 利申買左vip

我寧願要kygo
今年lineup真係正
不過冇買到

而家買

買啦巴打 咁既陣容都唔睇真係

諗諗下就黎Europe 和dj應該會轉set
Hardwell帶europe個set就正

依家唔係得6+1買咩？
單買都得？

多啲hardstyle 唔該

有呀 上官網睇

即日都會有 不過再貴d

好想買 但冇朋友去

好想佢打 what we need 雖然我知冇咩可能 上次韓國有how we do 屈機

上年自己去

今年自己去

我都好想
不過太毒
好驚

我都自己去

有想Martin黎

好想

又有咩好怕喎

會有Kshmr

💸💸💸💸💸💸💸💸💸

RTU HK同TW都好麻麻
Hardwell睇過 係幾正
但Zedd真係...唔會再睇 一首歌3段Drop播哂 聽佢同播歌無分別

反而等緊個9月 連續2日既Ultra China希望有D驚喜

Ultra china

Rtu india

First edition ？

暫時見到Alex同Drew 即係有The Chainsmokers

Zedd首新歌

Creamfields有老提

屌痴線

Creamfields

陣容算係唔錯 係差減啲大牌

都好大架啦

Edm

A&B同Aly&Flia係Trance界嚟講好大牌
其實只要多返一兩個主流大牌就完美

琴晚睇完Slander
正到痴線

已經好癲

好野喎清 不過我覺得nghtmre 正d

Creamfields 幾時賣飛？

CREAMFIELDS 無佢
仲有幾個未ANNOUNCE

ZEDD 用心打果陣你有無聽過
YOUTUBE 睇下啦

係香港打果次係無人有反應先打返COMMERCIAL 野
係DRAGONLAND 睇到我幾撚感動

我會比較想睇Steve Aoki, NERVO 嗰啲

淨係播Stay先會有反應

去rtu hk定tw好

Creamsfield 再加DJ都唔會係superstar嫁啦

HK

why 巴打咁sure

Hk性價比較高

內部撚？

Flume

只係呢幾年去過大大少少既rave 經驗，大牌DJ一早就會公布哂吸引人去買飛，後加多數都係local DJ或者冇咁popular 既genre 出名既DJ

再睇返個Lineup 其實已經好強
A&B, Aly & Fila 近年Trance最大牌既DJ
Dvbbs, W&W, R3hab 早幾年Big room時代既大牌，依加已經過氣，不過都會吸引到人去買飛。
Galantis, Kshmr, Marshmello, Tiesto 呢幾個唔洗解釋啦
Kayzo, Ookay Trap DJ中既up and coming.
Sander van doorn House 既老屎忽

佢Facebook 話人氣dj喎

潛左水好耐
推薦返首激昂既比大家聽下

Vicetone - White Lies ft. Chloe Angelides

是咁的 最近歐遊咁啱撞正 22 23號係Belgium
請問大家覺得tomorrowland 2017 值唔值€230 即係大概2000蚊港紙

Once in a lifetime experience. 如果巴打有錢就去馬啦

明白
搵下有冇人一齊去

梗係值

呢啲機會點都去

個experience無得彈

仲有飛咩
2000蚊係勁抵

Hardwell Europe 個set 又加左好多新歌

黎到香港果陣都希望係

想問下ULTRA個度，依家賣980同之後賣貴左既飛有無分別架？

同埋聽完上面介紹個幾首HARDCORE，想問下仲有咩DJ可以聽下

Creamfields有flume！

冇分別 除非你買vip

我錯啦各位巴打!

聽朝有tomorrowland livestream!

Dj mad God -

專屬連登仔既EDM既交流平台
歡迎交流最新資訊活動等等
聽EDM既你地 Not alone

連續三晚Tomorrowland 有live
有冇巴打聽緊？

唔識音樂
有無咩好聽/出名既edm歌介紹下

the chainsmoker Martin Garrix marshmello zedd kygo 呢啲最大路 好似係

題外話
今日成日都係loop Linkin park啲歌
記得第一次接觸其他類型嘅音樂由佢首numb開始先 rock
慢慢係youtube發掘其他 two steps from hell跟住到edm
啟蒙恩師

R3HAB

依家係marshmello

等左咁耐終於出all that we are living for

巴打識貨
希望佢唔好唔記得佢仲有what we need
呢首又係正

上年Europe 等到依加

係咪儲埋儲埋年尾再出多次ep
All that we are living for 都係打過一次咁大把

pish
有冇人聽seven lions

今次tomorrowland邊個打得最好?
個人覺得martin garrix

Timmy Trumpet

Steve Angello

第二年去tomorrowland
今晚氣氛差過上年

GO HARD OR GO HOME

rich

聽左年幾EDM先知有post ,想問除左Monstercat,NCS,MrSuicideSheep仲有咩youtube channel介紹

EDM 係MK先聽

一齊做mk

Avicii就復出

Road to ultra 1千蚊張飛

Future house,deep house正
Big room太刺激，你大咗
利申 DJ

人*

香港fest係咁上下

F1新加坡有Calvin Harris 同chain smokers

講得起CH的確巴閉

Avicii 10號有新碟

有同好

應該出佢上年ultra 啲歌

師兄鍾意聽邊個DJ？

有冇人聽the fat rat, tobu, galantis嗰d

galantis

Don Diablo
Deep house就主要睇歌唔睇人

Don神
佢啲remix好高汁
可惜香港冇乜人識欣賞

上海勁好多 有Armin
但已買台北

Marshmello mv又係用打碟黎拎自信

chainsmoker is a pop group

Avicii is back

Avicii
come back!!!!

九月去澳門睇armin van buuren
Btw 香港邊到多Edm 碟賣？想買porter Robinson 同madeon 都搵唔到
Btw AVICII is back

有冇抄

我個人覺得少少似
但未至於去到抄

rtuhk得990
同688 830 有咩分別

早買有優惠
不過688個時未有lineup

好想快D聽到avicii呀!!!!!!!!!!!!!

same
希望佢痊癒

Creamsfield加埋Zeds Dead

Zeds dead最近同illenium collab既新歌

avicii新ep

首Without you 好正

比之前ultra播嘅豐富左

Don diablo 有冇人鍾意聽？ 首something just like this remix 好聽

今次呢張EP, avicii竟然有寫明feat

首首都好短 唔夠喉

avici 01
佢咁樣黎緊幾年會唔會做到一年一EP

Avicii 終於等到新EP

換左唱片公司 新作風

好似轉左新label

原來轉左去環球

skrillex

avicii成隻EP真係好好J
唯一唔中意You Be Love
drop太短
加上R&B唔太中意

對我黎講, 我係唔太鍾意so much batter既vocal
唔計vocal, 成隻碟都好正

So much better 同without you 同一個vocal嚟

係wo, 無留意到一樣人名
一向唔鍾意呢種effect

Avicii新碟真係好好J
唔知會唔會有實體碟

點解冇Faster than light 同Heaven

可能下個EP出 如果有埋can't love you again就好啦

Heaven我ultra 15 loop到依加都未出

Without you 等左勁耐

City Light都等咗3年先出，Heaven我諗都要等幾年...

What if I change it to無drop真係有啲意外，但都好好聽

最鐘意呢首

Heaven想佢出Chris Martin vocal 版
Simon 版唔係差但同Chris比都係差少少

DJMAG投票期間其實係睇到邊個Producer/DJ最有熱誠 或者衰啲講句係照妖鏡
為咗排名變哂future bass突然producer
DVLM 同David Guetta首新歌行到仆街 Marshmello首新歌又唔知點解soft到咁

我會覺得係想高排名冇問題 可以係呢段時間出多啲歌 最重要係跟返之前一路個風格
好似Headhunterz用back to hardstyle
即使個意圖明顯都其實冇問題

DVLM靠ipad都上到第一啦 洗鬼出歌咩

dvlm

一年一度嘅笑話 djmag

avicii 隻unbreakable真係想知幾時先出

你聽真啲隻Firend of mine 個drop啦

drop係啫 都唔係ultra2016嗰時嗰個

雖然melody一樣..但感覺唔同

算啦 首歌bpm 同16比改咗咁多 無望架啦

咁又未必 佢有時都會出返嘅

full version會係EP pt.2 或者聽人講再接一個完整album出
即係佢而家庫存幾多歌下

不嬲都多 由2012到而家不知幾多播過嘅冇出

如果比較前期少少 可能個final version會好唔同
但更大機會會變咗unreleased 當然有好多原因

如果佢肯出Stay with you
Mike Posner 就唔洗做one-hit wonder

希望hardwell今年可以第一

好難講
Waiting For Love即使有Martin Garrix都好似唔存在咁

KSHMR世界第一

駁唔到

垃圾，狗也不屌

你聽開邊個高質DJ?

佢聽開阿撚

回撚哂塘 垃圾

乜係阿撚？利申aoki nervo fans

Alan walker?

Alan walker is ok

alan walker live根本係垃圾

Avicii應該好多之前嘅unreleased連同幾首新嘅incoming

新album之際 話說我當初都誤會咗 睇到佢retire段tweet第一時間係舊登開post
睇真篇野原來只係retire from touring
聽埋佢最新段訪問 就知佢係呢個scene入面好值敬佩嘅一位音樂人黎
真係著重sound嘅uniqueness 搵啲new sound new voice
好多scene內嘅producer 唔係話佢地唔係做緊同樣嘅野 而係大部分都只係俾touring搞亂唒啲生理時鐘 同埋啲show密密麻麻排唒 出到首歌出黎又係嗰種sound
有啲(David Guetta)甚至講到明只係for fun
“I think a lot of people are taking it too seriously. We all started DJing for fun, and it should stay like this.”

其實真係想Avicii出之前ultra播個幾首
唔好因某種不可抗力因素而唔出啦 heaven同faster than light
雖然release可能大改
好似without you咁 覺得之前個版本好聽啲

佢縮短左個drop所以聽落都係怪怪地

Avicii 真係

出啦

Producer來講 Aw 同kshmr都
Dj就不了

KSHMR 今年live stage Ultra 數一數二有特色

好鐘意KSHMR放印度元素落啲歌到 好有風格

我想問呢度有冇團組隊去road to ultra

唔覺有

應該係隻耳有問題

I john

Me advance

不如開返個tg gp?

收皮

都好 for rtu 單丁撚

開tg la

有冇人平放road to ultra

creamfield 2day已買

2 day係咪唔同dj

買左16號

2day pass已買 單拖去

你想睇個個DJ係15 你點算

大家好，啱啱認真入坑

巴打tg?

lm Martin Garrix pizza

咩原因入坑

聽首faded就入坑

近期返工做嘢發覺聽edm專心啲

Same

又飛特

聽開pop嘅人聽飛特係易入口啲

有無咩歌推薦

有冇話聽開咩曲風?
推介全依首先

Avicii - Friend of Mine

鐘意marshmello個種，重bass,節奏，有無人唱都無問題

應該係Electro House

有無巴打聽開呢隻？

Martin garrix 出新歌

creamfields想睇kshmr, 但好似第2日整體黎講吸引D
應該買邊日好

竟然改咗個名做Pizza

佢到底有幾鍾意食...

Why not both

Pizza

想知通常youtube上面所謂某某DJ嘅一個鐘之類remix係咪都係假㗎
Btw聽開avicii kygo

今年ultra個台 算係咁啦

諗著食埋個lunch先慢慢入場

好想睇Rezz ...但趕唔切兩點到

鍾意Lensko既house

有冇巴打單機去？

曬到出煙

佢 好鐘意chainsmokers ..

攰撚到仆街

現場氣氛如何

幾多人去左rtuhk?

Hi 4點跳到十點 仲要有人搵我騎膊馬 攰撚到仆街

Hardwell世界級
Zedd hea到好似唔想撈咁

Hardwell搞氣氛一流 條囡講笑話佢好似邪教教主

炒起哂成個場

Zedd以前好正，2013去過佢show

最鍾意聽Don diablo啲歌

Btw Avicii首Without You都好正

hardwell 不知幾正氣 哈哈
如果佢打返多啲舊歌 什麼never say goodbye 仲正

如果出年有佢加Martin 應該好正

死人單野點睇

幾個on 9仔害左成個event

R3hab 好撚正

kygo出左新EP

一直都鳩聽緊ncs channel d歌 想接觸le d可以點入坑

NCS 唔鳩wo 唔少高質既歌。自己由本身都聽開，佢哋有d 無咁出名姐。

有無巴打有聽開 Martin Jensen, Mike Perry 嗰類

Hardwell同KSHMR隻Power

Martin Jensen好撚勁，成日攞啲濕鳩聲做sample都整到首歌

Kygo出咗新EP 但硬係覺得
個人覺得始終都係得stay好聽

Skrillex humble remix
好似之前打個隻demo好聽啲

stay真係最正

Earthquake

TheFatRat

陀地電音

陀地

rip

好多dj 都今日出歌啊
Martin Garrix -Forever
Marshmello - You and me
Kygo- kids in love

martin首forever幾正

有無人會去

買左飛啦

邊隻飛 想去 但自己一個好怕

之前買 early bird 兩日 飛，一齊囉

我仲未買飛啊

Alan仔就出個首all falls down幾好聽咁
把女聲好正 以前見識少依家即刻走去聽Noah Cyrus
btw近排好多人都出新歌
Kygo11月好似出新album
marshmello同Selena合作出wolves
Martin今次又拎百大DJ第一其實都估唔到因為一直覺得佢啲歌...首新forever係唔錯嘅

headhunterz同wildstylez隊project one好似幾正

有無人去11月30 Zomboy

creamfields無哂early bird
諗緊去唔去

有興趣

想問下除左dj use only 仲有邊間有買ddj rb？

Hermiude - The Buzz

Martin Garrix 同 David Guetta 首 So far away 好似就黎出

除左12月個音樂節
之後最近個次既edm係幾時？

avicii又整緊歌
希望2018年之內可以有隻大碟

已買

2018 Tomorrowland有冇人有興趣一齊去

有無人去叢林？

去完tomorrowland 你會唔想再去香港個啲
利申 今年去左

Hardwell今日festival有新歌

師兄分享下行程得嗎？

我week 2 去, 28號朝早係法國check out hotel搭火車去Brussels. 係Brussels搵間超市買3日既糧食酒水, 之後再搭火車去Boom (Tomorrowland 個頭個鎮).
入到Tomorrowland camping個個區搭起個營就去左玩
每日起身就係係camp site個邊pre-drink, 同share joint. 之後就入唔同stage聽10個鐘EDM. 開頭個日唔係好慣, 之後慣左冇咁怕羞就周圍同人玩, dance.

ME :

訓到31號朝早先執野走

官網買唔到飛 係viagogo 買黃牛
我係去week 1
係荷蘭玩左幾日 搭火車去Brussel
再去antwerp ,比較近tomorrow land 嘅town
我無住dream ville 每日來回 antwerp 同boom
Tomorrow land 個幾日會有特別班火車去tomorrow land
20分鐘到boom 火車站
成架火車去係edm 友 連司機都狂播歌

去兩日兩日都落雨